[OPEN] Open Door 集中討論

有無人玩open door?

琴日追入$29 x 1000

一月個陣26蚊hold到依架
其實想放好耐 前排仲要增發
睇到外國啲人用佢好多負評
一嚟話佢個價set平左
二嚟話佢啲單位啲相放得唔夠多
又唔夠detail
三嚟係網上標出嚟個手續費同真正收既有出入
一時多一時少

好彩有契媽幫手入一入終於升

而家先追會唔會太遲

佢升到真係靠契媽入
散戶見到又入

lm

小心高J

岩岩先見到呢個business覺得幾有前景想入，如果咁既話追入zillow好定opendoor好

睇落閪多過威

呢三項都係幾行CODE可以解決既

照計就幾有前景，但唔知ZILLOW 會好D定佢

要入點解唔入z 同rdfn
opendoor 比佢地食緊個市場wo
仲要2022年先跟得返上2019年既收入 搵鬼買？
買年年增長z 同rdfn 唔好？

因為契媽

咁Startup 90%都有呢啲問題

72入左rdfn， 唔明d人點解咁執著open

掛左成個月終於沽到

因為open 被低估市值, 升既空間更大

早幾日配股27蚊個陣就係

係 大特價 均價24.6

今晚破頂
盲入都得

ching 到到都見到你

破產嘛要再比啲心機炒股先得
今晚入大麻定Open好

比唔到意見你 如果配股個晚無入open
唔會建議你而家高追 咁當然可能越升越有

兩邊都入少少，set好止蝕無得輸

大家點睇前景

散水了

要做多小小marketing先得
真係好少人用同好難用

binc

睇埋睇傻鳩comment

Zillow同opendoor邊隻勁啲
睇市佔率好似Zillow追緊喎

我有我唸法，你鐘意咪bin

我鐘意Zillow多d

評價咁差

Opendoor and Redfin expand partnership to 9 additional markets

一飛沖天去

係咪可以入

比twitter fake L 左

呢隻正野 all in 左

加到2000股 試下佢

升啊🚀🚀🚀

契媽日日買
但莊家似想震散戶？

其實係邊到可以睇到佢買賣

早兩日賣左好多 得返800股同5張SP 跌就接返

下星期 上41

契媽都大手入緊 你班連登仔唔係唔入下嘛

今晚開車

g 持

今晚上番37

Lm 28蚊貨

現價入唔入得過

等30

搞咩個個升佢跌